啱啱搭狗鐵俾人查飛

朝早出門口搭狗鐵
我嘟完八達通之後有兩個狗鐵職員行埋黎
叫我用八達通拍下佢部機
拍完知道咗我係用學生八達通
就俾咗我走
但佢冇對樣同身份證
佢唔俾我攞人地張八達通黎用？
究竟佢地點知我係學生

利申 冇著校服同真係大學生

交數啫，犯法呀，我想嫁？

我尋日都俾人check完嚟

佢只係check係唔係學生姐，如果你拎人哋嗰張都冇嘢好講，但係佢就用唔到，我覺得應該冇人會搞咁多嘢掛